# Редактирование этого README

Когда вы будете готовы сделать этот README своим собственным, просто отредактируйте этот файл и используйте удобный шаблон ниже (или не стесняйтесь структурировать его по своему усмотрению - это только отправная точка!). Спасибо [ makeareadme.com ]( https://www.makeareadme.com/ ) за этот шаблон.

## Рекомендации для хорошего README
Каждый проект уникален, поэтому подумайте, какой из этих разделов относится к вашему. Разделы, используемые в шаблоне, являются рекомендациями для большинства проектов с открытым исходным кодом. Также имейте в виду, что хотя README может быть слишком длинным и подробным, лучше слишком длинный, чем слишком короткий. Если вы считаете, что ваш README слишком длинный, рассмотрите возможность использования другой формы документации, а не вырезания информации.

## Имя
Выберите говорящее название для вашего проекта.

## Описание
Сообщите людям, что конкретно может сделать ваш проект. Предоставьте контекст и добавьте ссылку на любую ссылку, с которой посетители могут быть незнакомы. Здесь также можно добавить список функций или подраздел «Фон». Если у вашего проекта есть альтернативы, это хорошее место, чтобы перечислить отличительные факторы.

## Значки
В некоторых файлах README вы можете увидеть небольшие изображения, которые передают метаданные, например, все ли тесты проекта пройдены. Вы можете использовать Shields, чтобы добавить некоторые из них в свой README. Во многих сервисах также есть инструкции по добавлению значка.

## Визуальные элементы
В зависимости от того, что вы делаете, может быть хорошей идеей включить скриншоты или даже видео (часто вы будете видеть GIF-файлы, а не реальные видео). Такие инструменты, как ttygif, могут помочь, но попробуйте Asciinema для более сложного метода.

## Монтаж
В рамках конкретной экосистемы может существовать общий способ установки, например, с помощью Yarn, NuGet или Homebrew. Однако рассмотрите возможность того, что тот, кто читает ваш README, является новичком и хотел бы получить дополнительные указания. Перечисление конкретных шагов помогает устранить двусмысленность и побуждает людей использовать ваш проект как можно быстрее. Если он работает только в определенном контексте, таком как конкретная версия языка программирования или операционная система, или имеет зависимости, которые необходимо установить вручную, также добавьте подраздел «Требования».

## Применение
Свободно используйте примеры и покажите ожидаемый результат, если сможете. Полезно иметь встроенный наименьший пример использования, который вы можете продемонстрировать, предоставляя при этом ссылки на более сложные примеры, если они слишком длинны для включения в README.

## Поддерживать
Расскажите людям, куда они могут обратиться за помощью. Это может быть любая комбинация системы отслеживания проблем, чата, адреса электронной почты и т. д.

## Дорожная карта
Если у вас есть идеи для выпусков в будущем, было бы неплохо перечислить их в README.

## Содействие
Укажите, открыты ли вы для пожертвований и каковы ваши требования для их принятия.

Людям, которые хотят внести изменения в ваш проект, полезно иметь некоторую документацию о том, как начать работу. Возможно, есть сценарий, который они должны запустить, или какие-то переменные среды, которые им нужно установить. Сделайте эти шаги явными. Эти инструкции также могут быть полезны вам в будущем.

Вы также можете задокументировать команды для анализа кода или запуска тестов. Эти шаги помогают обеспечить высокое качество кода и снизить вероятность того, что изменения непреднамеренно сломают что-то. Инструкции по запуску тестов особенно полезны, если для этого требуется внешняя настройка, например запуск сервера Selenium для тестирования в браузере.

## Авторы и признание
Выразите свою признательность тем, кто внес свой вклад в проект.

## Лицензия
Для проектов с открытым исходным кодом скажите, как он лицензируется.

## Статус проекта
Если у вас закончились энергия или время для вашего проекта, поместите примечание вверху README о том, что разработка замедлилась или полностью остановилась. Кто-то может решить разветвить ваш проект или добровольно выступить в качестве сопровождающего или владельца, что позволит вашему проекту продолжать работу. Вы также можете сделать явный запрос для сопровождающих.
